小弟出左首歌,入黎支持!!!!!

冇錢買咪所以手機錄住先,雖然一直鳩作出鳩作
不過日後一定更好,請多多支持

一開頭聽以後 全部都yo yo to
歌詞黎黎去去都果幾句 有無十句歌詞
Btw 我欣賞你既勇氣

Yo yo to係beat本身
十句歌詞就跟番原曲
多謝你，黎緊我會一首叫mk沉船至無題
我频道仲有條片，可以睇埋比意見

支那狗
屌你老母

認真手機出錯比我 iphone好麻煩
100%香港人

聽到好尷尬

其實都係架
一黎我把聲衰 二黎手機錄
黎緊我會有首歌叫mk沉船至無題，歌詞上會落多小小心機

gucci gang？

係呀，因為都想試下
但係我比較在行old school呢啲new school係考起我
大家唔鐘意呢首，下次出首風格唔同既
我都係新手所以咩beat都試咩歌都寫

原來他不夠愛我、陽光點的歌仲好聽過呢首

一定架啦人地專業
不過我都諗左好耐放唔放出黎好
我自己打鼓就唔好諗住有幾難，打左先打多幾次一定得
所以rap放左先，柒多幾次一定好
Btw冇錢買咪